# Atmega8 2timers with interrupts

AVR Atmega8 on C, запускаются 2 параллельных таймера, параметры интервалов задаются константами.При срабатывании первого таймера в USART выводится строка со значением 1. При срабатывании 2 таймера выводится строка со значением 2.